Как запустить проект:
===

1. Скачать или склонировать репозиторий
2. Запустить команду `yarn` в корне проекта
3. `cd client`
4. `yarn`
5. `cd ..`
6. `node ./launch.js`
7. Открыть в браузере `localhost:3000`


Комментарии
==

- Отключил eslint, не люблю его в проектах где я один
